# netology
# Разработка проекта "интернет-магазин"


1. Анализ требований и составление ТЗ (Менеджер)
2. Проектирование системы (Менеджер)
3. Этап разработки приложения 
   3.1 Подготовка среды для разработки и тестирования (DEVOPS)
   3.1 Разработка приложения (Разработчики)
4. Тестирование элементов приложения 
   4.1 Отладка среды для тестирования
   4.2 Тестирование отдельных элементов приложения (Тестировщики)
   4.3 Проверка приложения на соответствие ТЗ (Менеджер)
   4.3 Корректировка приложения (Разработчики)
   4.4 Тестирование приложения (Тестировщики)
5. Сборка приложения (DEVOPS)
